/url /blog1
/title Блог 1R8
/header Блог 1R8: мысли, истории, идеи
/header2 Пишем обо всем, с чем мы работаем и что нам интересно
/header_bgimage blog_bg.jpg 

//**** Пост 31.10.15***********************
/+blocks
/template uni

/+items
/cols 10
/title От «А» до «Б»
О чем пойдет речь. 
Сейчас мы вместе с Вами находимся в точке «А» и эта точка нас не устраивает: мало продаж и прибыли, мало порядка, внешние условия огорчают, требуется постоянное личное участие. <br />
**[Далее](/blog20151031)**
/-

/+items
/cols 2
/title 31.10.2015
последний день октября
/-
/-

//**** Пост 01 - 07.09.15***********************
/+blocks
/template uni

/+items
/cols 10
/title Мы начинаем наш блог
Сюда мы будем писать наши идеи, наблюдения, заметки и впечатления "изнутри" рабочего процесса. также мы планируем переводить статьи и материалы, которые вызвали у нас интерес.  <br />
/-

/+items
/cols 2
/title 07.09.2015
Теплый осенний день
/-
/-

Международный Гранд Форум «Вокруг ЦОД. Вокруг Облака. Вокруг IP. Бизнес и ИТ»



//******************************
/add-blocks index/Свяжитесь с нами.md

